====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En effet ,  l ' un des enjeux du parc Spoor Noord , repris par le plan directeur (Secchi-Viganò) , a été de relier des espaces séparés , ségrégués et faire se croiser des populations ethniquement et socialement éloignées .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

